其實DNA樣本夠唔夠用黎做器官移植配對

純粹學術研究

拎左先對都得啦 你只係二等公民 器官農場

organ donation 睇有冇排斥好似要睇好多病理學上嘅嘢啦